出街見到我女神呀！

羊咩1234bb

男人嚟

廢青

肥仔嚟

毒撚黎

又係你個死廢青

點解周圍都撞到你
日日呢個鐘數就出現

你都係喇

你話我就得 話我女神就唔得